認真一問 係唔係得我覺得全民造星嗰個Manson 唱歌好難聽

靚唔靚仔見仁見智 但我覺得佢唱歌真係好難聽 但我見好多人都讚佢 開始懷疑自己聽力出現問題

不計唱功，玩4P已經係死罪